
                      La película no es tan mala pero muchas partes se me hicieron aburridas. esta es una de esas películas que la parte del desarrollo lo hacen lento y solo meten la acción o lo interesante hasta la final. pero claro, las partes de acción estuvieron excelentes 👍👍👍
        
            